[咸犬定必後上奪冠!] F1 2020 阿布扎比站 討論區 4

Formula 1 Etihad Airways Abu Dhabi Grand Prix 2020

11 Dec 2020 - 13 Dec 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Yas Marina Circuit

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」 「漢密爾頓的隊友」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」「ON9叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」 「On9con」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR) 「素素」
FW43

戰術大屍

lm

Lm

垃利戰術大屍

車隊1哥2哥呢啲野風水輪流轉
後生未嬴過想上位一定搏到盡
年紀一大performance drop就變2哥
當年RBR都係咁迫害webber

拉利晏啲咪又落返去

跟依家個排名係咪老麥會攞到車隊第3

咸

兒子有啲廢

Albon 今日唔lockup

webber起步7呀
你叫車隊點幫你
10場有9場都係咁

lec仲有幾多年可以證明自己

sai 比人罰5秒就難講

兒子終於過到

圖

氣下個圈過叻

精台話有機會打甩

四萬未pit 仲有分加

老實講件垃圾完場個陣同咸5秒內就算交到功課

叻拎條黃咁耐做咩？

公公真係好廢

2年

大屍仲想19叻係出面蝕幾多時間

未lockup姐

頂住後面咗啲車

氣快過叻吧

5g 佢重要未pit
過佢果d都pit晒

而家已經4秒

max無論跑第1定第3都係冇鏡頭
咸未上黎我覺得係養緊tyre
公公只係單純跟唔到

頭3位置冇變過 好撚悶

真命天子細舒係haas兩年就上嚟

真係好悶
瞓個教起身睇VER BOT HAM

叻又可以開radio屌班人

等換紅

垃利戰術大師

些些

法拉利真係有功課抄都唔抄

今場竟然仲未有team order

今年有幾可影頭3

好心叻頭先vsc 換條hard 咪算

我圖仲頂到

泰慢max10秒

我覺得平治應該唔要呢個分冠
想2部安全返黎

i do a shit job

兩個19攬炒算啦

19叻唔pit 偷啲位咁快就無哂

垃利是咪一片苦心為左畀圖贏叻咋

就算唔係vsc, sc嗰陣都可以pit 啦，舊黃胎都唔知喺度諗乜

垃利今場敬老調轉車揸？

ocon快撚d過喇

一路聽緊賽評可以講下到底有咩用

想太多
可能本身仲想幫Vettel 白換白

影左成分鐘都未過到

近幾站最悶

其實sc 同vsc之間唔pit就收皮

benz wdc wcc 乜都嬴哂
熄engine俾RBR開心一場
等RBR又打可以打3-4個月飛機話下年可以challenge wdc wcc

到底ocon要幾多個圈先過到叻

真係似圖同叻交換左車渣

唔會啦 一定係黃
之後可能仲要pit多次紅 圖先彩佢on9

個個把聲都咁怪

farewell係逼害返叻一次

預左架啦

除左16年abu Dhabi真係90% 悶車

Pit係咪連叻都撚埋

ocon 同 lec 鬥19

重等多5laps

叻有身份證都過到

新白胎就pit
舊黃胎就唔pit

劃火柴

rus過左gio

戰術大屍真係唔係浪得虛名...

鳩堡hanging like a cow算唔算亮點

岩先真係諗住pit圖
佢地叫叻stay out 5lap

求其壞吓車
柒下pit
跌下嘢咁啦
悶到

其實嗰場都好撚悶，純粹睇咸狗點拉龍

Lec 自己都知俾戰術大屍迫害緊

所有嘢換晒，車架同strategy都換咗

終於捨得入

LEC係拉利既蜜月期完未

點解Ocon 會跌到咁後嘅？
一開波唔係喺Ric前面㗎咩？被迫害？

連登仲精彩過場車

叻每圈輸一個位

下 lap 到魚雷過 lec

SC PIT 左

team order讓咗位
然後入咗pit
反而四萬未入

四萬未pit

咸狗你個肺有事就講少啲廢話啦

個aws精彩呀

而家冇得輸了

叻第一後面數上嚟

SC出嗰陣，四萬冇pit留喺出面

而家唔會再輸啦

都唔明點解interlagos 點解唔係最尾個站

好悶

終於pit 做咗last ，垃利正常發揮

咸狗個人就有問題

Ric未停

你個人就有問題

凡昰 AWS ...

今次真係19叻

真19叻

名乎其實紅色拖拉機

幾乎瞓著咁滯
平時呢d真係求kmag做野
不過今場last就望佢跑得完好過啦

+1:04

叻2年後去Haas玩碰碰車

屌你aws
黃白呔一樣 tyre worn

因為中東佬有錢

架車既問題咪就係比素素揸過囉

錢

叻包尾

睇住垃利真係睇到躁

係咪ham攰先覺得架車有問題

其實係咪圖唔pit, 叻唔想拎住黃都過唔到白既圖,所以唔聽指示無pit 到??

呢個西場 唔係班油王科水
真係無咩好睇

悶到

Ham把聲爛到

牙圖反而keep住係頭十

靚囉 但係悶

俾素素揸壞咗

呢個場同法國一樣咁垃圾

Dllm 聽日exam我書都唔溫 畀啲咁嘅嘢我睇

佢未pit

追唔到咪賴下架車

大家都係50% 但係叻係咁跌position

AWS

根本未好返

好似買起左好多年閉幕戰

有無人可以話我聽
vsc唔入pit
家下入pit變真19叻
到底係咩玩法?

根本就係佢未好返 個人有問題

圖點都要入一次

呢個
法國
加泰

三大西場

其實正常每一場F1都係咁樣

Abu Dhabi 最好睇係18年完場
圖咸大頭donuts

仲有16咸發脾氣

拉利plan sea

純粹滿足班油王...燒錢週末...

有無人搞聯署
俾巴西做尾站啦屌
中東三寶悶到仆街

first time?

點解依個場可以咁悶
明明Q pace頭10個係喺1秒內
正賽拉咁撚遠

+1

俾個shot 睇下Max 得唔得

仆街真係睇到眼瞓

今年係

好悶 個track嘅設計真係垃圾

等睇最後一場都要俾垃利pit逼害

max當公公無到

無錯 根本係今年太痴線

無支肺但係重有傷風

睇嚟今年2020太精彩 拉到個standard太高

戰術大屍: 戰術既野

vet 揸住白唔入都正常嘅

sector 3太多慢彎
根本貼唔近

差唔多成半先換黃真係cls , 白又用唔盡, 紅又太耐, 依家冇喇

巴塞
法國Paul Rich7
阿布扎比

邊個最悶

新 track 太安全

無武肺先算啦

分分鐘俾個>10秒pit佢

stroll個pacing重慢過圖0.046

仲有12 Kimi

一影兒子 兒子就lockup

今季已經好好，前幾季真係悶撚到

垃跌咗落嚟之後都幾多嘢睇

我都一路睇一路做嘢
悶到唔會影響工作

有邊d場係會好睇D

Son

簽左約做尾場 無得轉

熄車定自己pit罰自己+5s/+10s

一撚定係paul ricard屌

唔洗爭 全部都辣殺

揀唔落手

呢場 > 法國 > 巴塞

法國排第1
次次都訓著

法國一票

個場好西悶

今年好多場都好睇喎

btw, Angela有冇出現過?

西班牙會改一個灣
阿布真係最悶

法國睇到頭暈

仲有Sochi

戰術大屍驚大家訓著俾d娛樂大家je

巴西刺激好多

圖無得玩，要逼害下19叻等佢習慣下，唔係下年點迎接辛斯

兒子

我想去溫書算
一啲超車都冇

垃利真係求個sc或者最尾10laps 全世界都要換呔

即係咸可以一停

咸又想紫圈了

lockup

Troll你想跑去邊

無人爆偈無野睇

紫圈

max食晒春藥咁

咸又準備紫圈

ham: 紫圈ready

仲要七彩顏色花到仆街
睇到眼都盲

咸又話tyres頂唔到 扮曬野

super max打殘左火星軍團

呢個我同意，其他個兩個平排

依家唔習慣下比人迫害
過兩年真太子上垃利個陣點搞

出咗界要兜chicane呀

唔係扮野 暗號黎

幾時有battle of 18th睇

Ham出大絕 tyres are gone la

我都覺
仲要一條條

怨婦一唔係p1就好撚怨

bono聽完暗號心諗可以執野收工

支那站都悶

講呢啲想fake max入去換胎 自己出面刷紫圈

咸投訴tyre

咸似係想同保子保持距離養呔
後尾先一次過爆

咪係
有得睇MAX P1仲想點

次次咁講都頂到去最後

有成個禮拜諗對白，你俾啲咁嘅嘢我，咸狗hea到

又出口術

又出術？

rus心諗你俾架車我啦

HAM: 可以白肽到尾

最慘係現場fans
聽講要塞車塞五六個鐘入去

咸狗準備紫圈連發

fastest lap
等佢讚啲tyre

最悶賽道投票，邊個最差：
阿布扎比，法國，西班牙，俄羅斯，上海

真係睇到好眼瞓

靜啦場車未完㗎

是旦啦
法國佬食餐飯都幾粒鐘架啦

攞住條舊13個圈嘅Tyre都領先隊友20秒
Ric未免太勁

悶到仆街

法國可唔可以轉返做Magny-Cours

上海四萬贏果年好正

悶到影panel

睇max遊花園

19 lec 變 17 lec

其實以前係跑另一個場，不過以依家D車嘅size嚟講，太窄，唔適合跑

其實啲investigation點決定係 賽後先判定跑緊個陣判

mika salo係度wor
lec唔隊人真係晒左

唔係好明辛斯個5秒賽後先決定罰唔罰即係點

2018

咸狗似仲病緊唔掂，好心唔掂就咪死頂啦

以咸養tyre既功力真係可以搏前面兩個頂唔順要換而佢自己條白夠頂到完

點解係罰Sai

其實唔計歷史
摩納哥都悶 太窄無得爬頭

有啲係跑緊個陣判，有時有爭議就賽後

舊嗰條正好多
程度可以同spa有得比

打1823

入pit 換隻真咸狗入去

咁dotd 會投佢

佢要平老舒單季11場贏車紀錄

Monaco睇qualifying
正賽就算啦

不過睇Q onboard好刺激
貼住牆咁過

係，去多啲土耳其/portimao/mugello 仲好

圖到底諗住幾時box

睇情況，sai 呢次賽後調查

拉多震龍先囉
玩多10個圈都得既

係咪今季第一次 有鏡頭影latifi爬人頭

今場叫有d野睇下，算係咁

RP成日話人錯

覺得今年D新加入場幾好睇

坐底35啦

氣呢下靚

除咗出隧道基本上無位爬頭
一係就好似叻咁係泳池格硬攝攬炒

威記有overtake cam

揸住條白咁快入嚟做咩

想睇土耳其8號灣

跑幾多得幾多 一入pit你唔知會唔會出得返嚟

四萬係red bull嘅時候 佢每年Monaco好似都發揮得好好
如果唔係有年冇軚 應該贏兩場？

今場無啦 咁既態

諗住唔box 咁咪唔使比pit wall搞

睇正常嘅Turn 8 得唔得

垃圾兒子渣住部W10都跑成咁

Vet last pit with Ferrari: 又期待又怕被傷害

除左max壞車之外,我諗唔到有咩理由 老mk會贏到

個條有hairpin，又有急彎，不過中間途路真係窄
兩架車應該已經盡

今次一定要博，關乎攞第三

rp賴賴賴
其實係兒子廢

其實以前全部跑過㗎
聽講以前南韓同火雞嗰場係好好睇

粒制等左兩年終於撳到

兒子俾GAS過埋
粉平第3冇啦冇啦

唔該唔好燈

但我覺得呢啲場變咗成日去就會悶
啲車隊多數據 車手熟咗個場
就唔會好似今年咁多失誤出現

今年本身好期待
點知係溜冰場

咪撚燈

圖係咪賭換紅出黎跑到尾

拉利：stay out! stay out! (Till the end of the race)

啱啱Anthony 先話完條片無show 到sai 收慢嗰段

南韓果個應該唔係咁好睇下話?

"very boring but very satisfying"
旁述都話場車悶

想問下點解係呢個場RB 勁過Benz 咁多？有咩特別

所以以前European gp 係幾好 周圍去

Max就快可以叫人飲水

博safety car

睇下其他人仲使唔使pit

19max愈跑愈快

係 2016年難得大牛柒pit無凖備條胎
唔係兩場了

咁Max出事率都有成3分1

Portimao/mugello未啦，係幾好睇

MAX POWERRRRRRR

mugello就算唔多失誤 係一個好高速既場 整體pace又好 點都精彩d

依個場真係好悶

max sure win!

訓得

去親華倫西亞悶到

Zzzzzzzzzzzzzzz

南韓俾人屌到飛起喎

係bot廢姐 ham只係想養駄

咸好似慢左

Ham一直都追唔到公公
睇黎真係未好返哂

呢度啲巴打十點就瞓覺

I am just doing what I am doing

個場真係 睇幾多次都

我都係聽講咋
我係16年先開始睇翻

公公DNF max 可以拎第二

佢養駄 唔係追唔到

連Albon都追到咸

個街場幾靚架其實
同埋12年超好睇,勁好睇, 10屆podium

養軚之鬼

但個場窄
除咗turn 1前 根本冇overtake
葡萄牙個場一樣

max

Lec track limit

應該話而家d車太大架

Gas

如果平治引擎係依個場可以著火 到底個%heat eff高honda幾多

BOT過唔到Max㗎啦

灣overtake 難左

5半幾
真係太長

蕉諗住幾時pit

牙叻係咪要食penalty啦

今年最正既係唔會無啦啦影觀眾

同圖鬥耐

食唔食有咩分別

強烈要求土耳其站永久回歸

純講賽街道，澳門嗰條好睇過摩納哥幾十倍。可惜賽唔到F1

四萬係咪用緊白
咁應該同vet差唔多要入喇
我估35?

我意思係rp話如果sainz唔係咁兒子肯定係p7以上
收皮啦係咪都比人過翻架啦

vet好似頂得幾開心咁

洗地土耳其站

中亞溜冰場

下年荷蘭站一樣
個場窄
turn 1前overtake唔到就冇

yeah I'll get eaten up

前面唔會pit？

差成6秒喎
咸單手都夠屌打廢秦啦

教仔

Lec VS rus

對車手同車隊都好左，少左好多應酬

加埋portimao

呢個場打機好正

有火

澳門有冇諗過updated吓？ 好似話個安全唔符合？

等阿叔教你 點揸車

下年冇得咁玩 一係前面頂就逼害

頭先唔止六秒 宜家少咗算追緊㗎啦

19叻會唔會連rus都過唔到

圖拉龍隊長

火雞佬好似申請緊代替越南站
但想改期去九 十月

直接喺路氹起新track

LEC鬥緊RUS

叻唔係連威記都過唔到呀嘛

下季呢兩個場是但一個可能代替越南站

鬥房車/f2都咁危險
鬥f1真係年年整死人

起碼有得鬥下車先

上路窄到咁點都冇可能 F1

廢秦頂住到後面已經算好
都唔預佢會追到咸狗

唔夠位過 打到好忟憎

下年啲street circuit 都唔知有幾多得

問珠海借地起新場喇

太子也跟到vet先算

越南站起完河內條track無出過場

澳門跑F1應該完全爬唔到頭

冇得搞啦，太窄

屌，今年越南站門票仲未退錢

要vet stay out 到爆為止

好悶，平治整啲嘢玩下得唔得

stay out! stay out!

圖係度拉龍,益晒老麥
佢一圈慢頭車4秒定3秒
後面d人完全上唔到去搶分

Vet 拉龍

痴撚線重stay out

最後一圈先pit

其實香港有可能搞F1

好撚悶

Stay out forever...

19lec未上黎呀嘛

仲唔係迫害

Vet頂死兒子plz

仲 stay out，佢套白可以行幾耐

以前都仲有機會
而家啲F1好似5噸半貨車咁長
點跑澳門

佢冇得upgrade啦
原本馬路嚟
就係話佢off track啲地方唔夠
保障唔到F1呢啲既衝擊力

個咩葡京灣

話時話 VET入咗pit未架

crofty
車隊要你stay out幫叻上嚟

有冇可能

Vettel幫sainz

珠海本身個場係Grade 1

兒子揸住上年架平治過唔到今年架拖拉機

香港 FE 都嫌貴

無可能
多得環保撚+燥音撚

俾人叫stay out你話呢

stay out for lec

3.2算係咁

真係例牌3秒外

圖終於入

唔改產房彎同髮夾彎應該唔駛諗

四萬換tyre未

諗吓好 畀啲廢老有錢佬家長屌你嘈
畀商家佬屌你浪費 起樓仲好

仲要兒子一日過唔到
後面就唔使過
drs train頂住晒

應該有排都唔駛玩

"flatspot"
又準備紫圈

上穩未架

3.2咁快

澳門小巴大賽車

香港

4萬完全冇慢過

3.2pit stop

大嶼山搵地方整個我覺得可以

咪玩formula e都俾人屌

上海有f1 點會俾你香港 澳門搞f1

屌你垃利最尾一場都搵圖幫叻拉龍

冇 好似聽人講過香港啲路太多坑渠蓋 要搞既話要封哂啲坑渠蓋

香港搞全部灣90度 場面可能仲閪過呢個場

4萬仲未pit

後而想問
日本富士場係咪唔會再考慮架啦?
其實日本玩兩站都幾好架喎...

咸狗又開始屌呔

自己揸入pit
隊crew未ready好就直接落車retire

以前試過Jordan表演
其實真係冇可能跑到，上面窄到仆街

啟德外圍應該要起賽道啦

邊道搵到咁闊嚟搞，係formula e 先得

Ham 紫圈預告

竟然無柒

冇柒算係咁

仲要同Nor越拉越遠

吓
唔係掛

冇可能
搞FE封一陣路都比人屌到仆街
搞F1就再比埋環保撚屌 而且封仲多幾日路

迴旋處

係個no man zone
任佢舞

返工撚先最恐怖

龍翔道試下F1避震

香港搞乜都死

一個高速公路都凹凸不平嘅地方可以點搞F1

係咪最後一場唔逼害vet

垃利架車慢到

唔會同一國家搞兩場，今年特例

唔關事 人嘅問題

珍

悶到呢

起碼要封5日路
香港唔洗諗

震過柏金遜

迫害咗啦lap 36 先pit

而家f1重點想cap水
大陸想2站, +多d東南亞地方
日本康打都走埋
應該唔會有2站架啦

又要講
當年搵馬騮之前人地係想同香港搞
香港班弱智官唔撚理人先搞益玻狗

班居民實投訴擾民

zzzzzzzzzzzzzzzz

啲人都麻煩啦

啟德我覺得有得諗

玩一次癱咗

石澳道Honda vs 法拉利得唔得

我嘅訴求就係返工

角田又坐咗出邊

垃利班crew扮晒認真又彈下條呔懶勁咁又係3.2

新界環迴公路 跑5個圈完場

渣打馬拉松封半日都屌鬼啦，封五日實鏟到上天花板

因為而家啲車 downforce 勁到會吸個蓋上嚟

但呢樣好少事啫，FE 都係咁整

搵班工人搞一兩個鐘乜都搞掂啦

屯公～汀九～青馬～北大嶼～屯赤

運動場開燈/打鼓踢港超都唔得啦
仲賽車

係就當年咪起迪迪尼啦

十分鐘唔爛你贏

封5秒都比人插死

體育無經濟效益麻
年年Hong Kong seven 賺勁多

嗰架Jazz嚟

決戰龍翔道

跑屯公睇炒車

屯公入汀九冇得玩拓海灣

觀塘去機隧嗰條橋

真係好悶

唔洗諗
最初起啟德話起埋賽車起步直路+garage
最尾冇咗件事 拎嚟起埋樓

要起一定起到 再唔係跑街好似monkey

喺大嶼山起個Nurburgring
分分鐘好揾過迪迪尼

但係屯赤出嚟係...

正苦有重視過運動?

4萬會唔會換條紅 沖

所以咪弱智囉
而家玻狗賺到笑啦

當年仲有成塊啟德地任佢地起

中環繞道上薄扶林啦

話時話下季幾時開車？

以前坐熱狗真係成個人彈起

仆街，睇ig多過睇場車

威龍pit得四萬未，sc真的會出現嗎

算擺啦
搞到一次都未必有第二次
商家佬話封路影響香港經濟
班家長話飛車教壞細路，又話呢啲冇前途
環保撚又衝出嚟拎光環話唔環保，跟住又躁音污音
最重要係有D on9問點解未夠18歲就可以揸車

大澳至Disney

3月11~14呢d日子掛

Ric 條呔差唔多喇卦

迪迪尼得啲港女去

電影Ford vs Ferrari
香港 Jazz vs Ferrari
香港又贏

其實油王國家咁有錢
起條新track出黎
點解唔設計得好啲

肯定悶到仆街

起個人工島囉，新區點發展都得

F1 拓海灣飛落山都似

4萬自己揀plan

屯公加龍翔道

呢啲人真係好撚on9

3月，正常的話

689講得都知咩事啦
香港地運動明明大把人才
就係俾呢班仆街搞爛晒

係, 差唔多入去
唔知會唔會換條黃出黎喪chur

F1 御用設計師問題

個體育園都係批左馬騮國做

希望下年正常返 有返亞塞拜疆

咪係 無比賽個時比人租黎玩車，香港大把有錢人入去玩啦

暫定3月19至21
係澳洲開幕

Herman tilke d 傑作黎
F1 御用

要搞既話啟德堆路可以起好d match到fia f1要求

仲有賽車超速係犯法

啟德唔俾打鼓真係笑撚死

Hermann Tilke

係個賽道設計師問題

我覺得係要夾埋個harbour 同埋酒店先係咁

仲有D試車Channel 比佢地去試車

運動製造到身份認同 港共梗係唔敢做啦

而家都會

Ric pit

無計啦 F1從來都唔係all about racing

如果無柒pit渣住條新胎出嚟應該好多爬頭睇

F1 all about money

3.5

班老豆老母: 賽車咁危險, 小朋友條命有咩三長兩短點算

一向都係 all about money

3.5s pit仲慢過垃利

啲區議員捉人超速捉得好開心㗎

We Race A$ 0ne

有地方都唔會起呀 當年迪士尼塊地都有傾過話起賽車場最後俾人一野ban咗 HK冇體育㗎

keep 到p7就算啦

悶撚到

港豬澳大橋

奧干廢到，Ric拎住舊胎入完Pit都可以領先幾秒

呢樣真
睇下港足凝聚到幾多人出嚟

dotd投邊個好

一國一條track
香港想有一條係咪港獨

今站19lec過d老屎忽特別難過hahaha

飛車同賽車兩回事喎

秦仔會唔會搏一分fastest lap

kimi 屌打19lec

Max

我已經熄咗機

Kimi 夾得好

前輩教仔請佢食屎

跟住整隊富力搞死港超

揸快車好危險

其實 individual sport 好難有嗰個效果

不過港共索性全部都唔搞

佢地識撚分咩
話你揸快過110危險同犯法呀

所以咪唔比你搞大

圖拉龍啊

冇賽車場咪搞到啲人走去飛車囉

啲怪獸家長撚識分咩

D油王應該冇得say?
係設計條track個hermann tilke有問題

Kimi點樣夾返上去@.@

真係好撚柒屌悶

Tilkedrome

仲要勁近機場
gfs直昇機直接機場standby又安全
班車手又困大嶼山唔會周圍走去玩搞出事
車隊一定開心死

Individual sport 整到一個民族英雄就難搞

葛博士一定出黎話教壞年輕人

你第一日先知咩

Sarah

咁搞karting

以前澳門真係有機會賽F1，不過要改某啲路，包括要改個髮夾彎。政府唔濟之後就真係冇聲氣

悶到大家又講香港搞f1

已放棄，純粹睇連登算

德國有no limit highway

咁公道講

有賽車場都好，畀唔起入場費都係冇得飛

唔FF點捱得過呢場閪車

諗住有d野睇下
點知都係無
真係得16年果隻老mk拉龍好睇d

公公爭8秒想宜家爆？

Karting搵唔到食架
應該好好讀書

撞車整親我個仔點算呀

廢秦pit多轉都得

Karting 咪又係會話危險

萬一香港真係出到個senna，sch 班官死緊

成條松山咪要再起過

Drogba Sarah 呢啲一出聲 成個國家冇得say

塞返入你個閪到等D細胞重新囉

丁俊暉

VER好似玩緊單機咁

吹下水都幾開心
多得上面位巴打講下香港搞f1

紅van司機做賽車手

Karting成個身露晒出車
揸咁快咁危險點得㗎

唔會啦 都會自動被入藉做中國人

純粹等睇mclaren confirm 第三

我地要北望大灣區，德國係私結外國勢力

叻連廢老都過唔到

咁Max你咪再咁樣上kerb 啦

出左個Sarah li 先有單車館
黃金寶am I joke to you

On9
有冇賽車場都有人飛車架啦
你有冇腦架智障

夾硬整條橋擴闊

平時喺 P3 都單機開

就算香港有track, 個track day 費都一定貴到無倫

爆喇爆喇

Max提大家飲水未

頭三位會唔會有人爆胎

max可能會爆胎

頂撚住呀

係氹仔起過仲易

香港搞體育同旅遊根本就笑話黎
踢波比姓霍班含家鏟搞到一啖死水
其他運動更加唔好講
旅遊業當年環球影城話要黎香港起 又係BAN鳩左搞到走左去monkey國
轉個頭起個不知所謂既老鼠公園
D狗官成日話香港旅遊之都
香港有乜野吸引人黎玩黎消費呀

投訴緊車震

係咁㗎啦，返去陪女啦你

棍波車

應該會爆

佢單機左成年

以為Toto瞓左

平治1-2 ready

下 咁有賽車場咪可以等啲人冇藉口飛車囉

睇緊韓劇呀佢

係水貨呀

Toto訓著左？

余錦基都唔搞啦 揸下波好過
搞左十幾廿年無寸進

我諗佢寧願搏都唔想好穩咁拎P3

唔洗la
Montoya呢類都已經ok

Toto 都玩電話

我個仔第時係醫生律師黎架嘛，飛車咁危險無黎家教

咸犬定必後上奪冠

Toto瞓咗?

咁一定 好似monkey/7欖咁搞到成個嘉年華咁

Vote for k mag pls

Toto 瞓著咗？

悶到toto撳電話

F1 係高消費活動
馬騮國4千一張飛仲要雞位

佢係訓左定咩

詳情我唔知，但我記得唔係要改好多，係髮夾彎嗰到政府堅持唔改

嗰陣係英國俾人問香港有咩地方好去
我真係一時答唔出

我覺得賽車反而未必有呢啲問題，賽得車都非富則貴架啦

怪獸家長，唔夠人玩呢啲問題可能反而少

上嚟吹水

佢第時有錢買拉利飛屯公死咗啦

藥房比支那人消費夠曬啦
有撚旅遊業咩

文化旅遊從來唔搞
古蹟見一幢拆一幢
跟本就特登洗走香港文化

悶到訓左

有冇諗過係香港政府問題

就算 Sarah 真世界級含金量咁高，同 2009 東亞運男足屎忽撞棍嘅影響力比，後者嘅爆炸性仍然係強好多

幾千一年睇一次
我寧願睇F1好過睇吱吱吱

成事公開R撈？

啲人會上office睇 然後冇人買飛

係正常嘅F1比賽

公公條胎直線向下

係咪毒撚冇得屌女就可以去老強嘅邏輯

醫生律師先最鐘意玩車

總之有啲咩可以對香港好嘅香港班官可以完全避開哂
有啲咩可以令香港衰香港班官可以全部做齊
都可以話另類既能力

跳緊樓

老mk出力啵

以前係個邊讀書我答班鬼仔香港係shithole
有錢都唔好咁哂

佢大過係揸Benz住私樓架

睇到好眼訓錄低佢遲下失眠用

44 77 一定包Q

明明track day 咁普通嘅嘢香港搞一定變高消費

可以設計multi track
track day 開細 track
所有野都可以平啲lor
保養都平到
人手又可以少啲
唔洗下下開最大條track架

咁搞法咸過兩圈就過bot

支支支真係無興俾錢睇
香港條track仲要咁西

我管理緊一支車隊 你問我答

同埋落場自己跑肯定貴好撚多

係人都落到去跑個場點 keep

又唔好咁講港足

77 養軚

洗撚錄,過多震有得dl

當你睇完幾場，覺得F1好似好睇返d，有返d 2012 feel
Abu Dhabi: Surprise motherfucker

叻第五次track limit

素素個公仔

聖誕帽羅素

就算有track都會check你車，架架原裝車/改個碟去比賽不過你有心應該可以吊車吊改裝車到現場既，睇下啲狗捉唔捉你非法改裝

Rus 車房個牌

羅素又係公公前面啦

欖球未搞得幾好，當然前題係董事局要由鬼佬管理

換左幾多張檯

高消費都好
起碼有得玩

而家玩都無得你玩

咸要發力 我max

香港大把靚車 但冇賽車場
難鳩為班有錢佬要拎架車去珠海跑真係陰鳩公

我係答行山

頭3 三個收晒皮就可能救到呢場悶到on9嘅賽事...

各位netflix入坑嘅朋友
呢d先係正常嘅f1比賽嚟㗎

ham back

黑白旗LEC 出界次數過多

話時話依到有冇人睇過歐美運動現場 (e.g. NBA, 足球, 賽車之類)
有冇話至少幾多budget

睇黎關係唔錯

On9叻

你幾時學識香港語㗎

咸想俾啲娛樂大家

其實仲有Golf Hong Kong Open

有一日我同女同事攬住腰踩滑板車，俾鏡頭影到 你問我答

問題係得佢一條track, 啲人焗住挨貴track day

咸又準備拎紫圈+食埋公公個第2

變到好L單一
一提你第時做咩工，一定離唔開金融業

班狗官最緊要奶到呀爺鞋底
其他是撚旦

準備好未

出年有人睇完 Netflix 入坑的話，
叫佢睇左今場先

秦上力

樣樣好唔同㗎喎
你想睇邊樣先

廢秦個PACE突然快左咁多

之前銀石Round2試過

都無用啦

睇英超好平

其實大家等緊完場睇冬甩

準備隊落去了

如果英超呢?

英超fifa 位要七舊
試過睇歐霸即日買三舊水港紙搞掂

Sore loser is coming to town

我地秦仔準備上po了

有track大把有錢佬入場啦，xrx實入去拍片揸到瀨屎咁

冇啦，Susie應該唔知，你睇我而家都未死剭？諗話？刁有一？話你自己就$&3)28Hheleu€€^]

秦係咪終於做下2號車手要做既野 cover大佬

秦開始貼果陣咸咪認真少少

下年又可以留喺紅牛

好撚正呀！！！！！屌你老母！！！！

Max 直接嗌熄機算啦

You can turn the engine down if you want to

聞到魷魚味

有聲

原來鹹狗係想返嚟玩冬甩

7舊咁平
坐咩位?

比啲窮人（我）入場做觀眾睇都好

Ocon 唔係普通既廢

咪撚口臭

67 : 啊啊啊 條track好正 好正， 真係好正，嘩~，好正

季初聞到季尾，燶咗啦

垃利就嚟俾人lap

繼續慢max 20秒
晒氣

返黎賣帽咋

專心D啦屌

等陣關你機

搞得F1
可以設計DTM MotoGP 都搞得
一季一場車都大把客
不過用港共質素唔會搞
無有錢佬科水
填海先係王道官商勾結利益輸送先係大道理

MAX POLE TO WIN

想睇大頭下年會唔會屌9佢

英超唔係大戰嘅30鎊一張飛有啦
你要睇阿妓新球芛嗰d咪貴dd

無觀眾
做俾邊個睇

一日香港有班狗官同閪人
一日香港運動都唔會搞得起

山頂

Kmag又pit

如果香港跑F1. 咁岩Zhou上咗F1, 第時啲評術應該會話Zhou主場出戰

睇曼打歐霸分組都要俾錢做會員先可以買飛£30+30
睇車打足總杯對英甲平啲，£30

you can turn the engine down if you want to

係44 77要包Q丫

好拿悶呀屌

yup 山頂

33 77 44

屌硬啦咁閪，之後咪做威龍公公擦鞋仔

完全冇爬頭能力
阻住地球轉

秦今場冇乜壓力反而跑得唔差

咪燈啦

冇計 我去北倫敦圖書館

其實主要睇你個位置同埋場比賽重唔重要，我捻如果普通位，大部分既現場fee幾百蚊已經搞得掂

Max 5laps to go

77 44 33

睇吓咩人做評述
CCTVB嗰班咪特登講中國香港

原來咁平
都抵玩喎 順便當去埋其他地方旅行

如無意外 係咪max 第一個grand chalem?

黎緊話機場個航天城會搞個室內karting

隊友P1輕鬆揸緊
如果佢都仲同中遊鬥就死得啦

咸狗公公又拉遠返

曼市打吡 40鎊

咁都燈到嘅話我做開po bot 算

RB今場有得贏廢秦都要分啲功勞
唔係佢追住咸犬Benz實搵一架入Pit睇住嚟食
呢啲先叫正常發揮，之前次次都Max一打二

英超中下游坐長邊都係£35 左右

駁唔到

拎埋果一分就係

英超big 6難講 可以做完member都買唔到

中國香港

諗多咗啦，直接變中國隊(輸咗叫返你香港)

但係唔驚嘈咩

咸養肽做 donut

其實好似係ham慢左唔係秦快左？

Sky班鬼佬咪一樣 識鬼分china , hong kong 咩

琴日麥記engineer直播有人嗌佢賽後connect lando同sainz嘅team radio 如果真係得就正

咸犬必後上奪冠

用電動kart 囉

屌 你地咁撚rich 歐遊睇英超
我去過韓國睇韓假咋屌你老母

SKY冇野講到講COVID TEST

唔使入會？

both

韓假都入場

最後都係叻喺vet 前面

Are you crying

有生之年要去睇次F1

本身想去現場睇f1架
而家唔知幾時先得

作為阿狗係個邊讀咁耐書都無去過
太撚貴
寧願去睇英冠

佢唔好出年先做
而家都最後一場
平治食淨d豬頭骨扔出黎比隻牛執黎食咋

Btw 何文田廣場果個電動kart講左好耐都未開

英超係咪通常可以開場前去搏下有冇人平放？

利申未去過

差唔多成季Max爭緊123
但佢都仲係鬥緊中遊喎
仲要到而家仲未死

熄機等出drive to survive

馬會有即場
場波又唔貴七十幾蚊港紙
咪入場賭下波

冰人勝出垃利迷利聯賽阿聯猶站

我反而想去睇日職
見到舞曬大旗好似好正咁

上年德超歇冬都係幾舊水有交易
坐龍門後面

可惜要同老細去outlet無睇

最盡睇過日假
之後已經係psg vs傑志

屌你我只係夠去斧山道睇流浪

等睇最後搞搞下又變溜冰場

入場睇阿唔會爆血管咩

要 10鎊 個時武肺前最後一場有得入場

係 bot早入pit逼max又入 ham係出面hammer time overcut

英超CX / Virgin London calling package 好抵

保子應該多謝19叻幫佢

真係人一世物一世要現場睇下美斯散步

如果上場Max唔係要咁樣避叻既話可以總排名第2啦

果時我都有個同學係查仔fans 話俾飛我
不過冇去 好似話氣氛唔錯

精台悶到互相多謝

我本身plan咗今年年頭去睇齊日職 日乙 日丙
結果一個舞廢

開咗啦，不過唔做 walk-in
淨係可以book，好似至少4個人

新入坑
想問exceed track limit係點
罰秒 定係 成個圈唔計

日本棒球都唔錯，仲有啤酒妹妹睇

ham 無講 tyres are dead
應該有計傾

出年honda玩埋唔玩
諗住日本站幾錢都去睇
如果去到

MAX MAX MAX SUPER MAX MAX MAX SUPER SUPER MAX

幾時出

場車悶度呢度冇人講

場外好睇過場內

仲唔係收左皮

成個圈唔計，太多次就罰時間

有啲咩可以講

一定好貴

Checo 鬥少兩場都總成績第四

睇過日乙大宮松鼠 唔識日文買錯咗飛 仲要哥陣得我自一個

我地都講香港搞f1

咁去台灣睇桃園啦

Albon vs ham

你仲想講咩

而家先黎同秦講

仲有兩個圈就遊完花園啦

個track睇過片好似唔太吸引

想去日本睇F1/超級方程式 順手睇場日職
想睇RACING QUEEN

佢enf少幾場就

原本3月去睇越南站 屌佢老母

Mega mega mega

加兩場爆偈，真係好撚勁

下年

屌

無所謂
去到就去

睇過神戶
氣氛唔錯

等睇max P1 之後9叫

欖總有個大佬係鬼佬刑事資深大律師嚟

之前百份報記者刑事恐嚇嗰單 case 代表肥佬黎

最後一個圈求下你俾返啲戲劇性啦

本身plan好去九州睇大分三神
北九州向日葵
熊本熊
結果乜鳩都冇得睇

benz Ferrari rb

點解我覺得成個圈唔計嚴重過罰時間
要跑多個圈多成分鐘wor...

可能又臨開季前

Yessss boi

LM

Max同我爆呔

係咪呢個場?

次次去睇日本職棒都會叫d啤酒妹妹過來買酒

垃利可以搞到兩個都跌一格

Max pole to win

Driver of the day好難揀

slow everywhere

唔知最後老mk會唔會送廢泰一程

索性唔撚睇
買張內陸機票去多蒙特睇多仔好撚過

咸會唔會sore loser 上身?

引人入坑

Albon 過到HAM就比佢

秦仔最後機會

我冰啦 贏咗垃利聯賽

成個圈唔計係唔計lap time record..............

開季前會出
下季3月尾開季
先估2月尾3月頭會出

唉泰仔係咪有得留低
Perez係咪冇位啦

追唔到啦屌

最後一圈 但仲差兩秒

唔計個時間咋

最戲劇就係Per爆偈

報乜撚啊垃圾

爭紫圈唔計啫，唔係要再跑過

歐霸分組賽就算對勁野都平到笑

恩能又搵到位吹奏泰仔

睇神屌鳩benz

welcome to f1 出年又多幾個巴打

佢哋真係辛苦，走上走落，仲要跪住斟

求ALB隊咸狗

廢秦你早兩個圈大爆發咪有得報牛囉

全季不斷吹奏

就快冇得講車都要吹奏

我都俾咗圖 無人想擇

紅牛打手 陳恩能

咸美頓：又想黎多次？

而家唔吹，下年未必有得吹

Max max max super max max

想睇調轉隊

長知識了

Get in there Max!

雞john

爆爆爆爆呔

季前po 頭加
假架啲Netflix

等睇冬甩

Mega Mega Race

RB 而家先叫秦仔追
冇 DRS 點追

唔計快圈ar

秦仔留隊啦
今場好成績

爆住都返到黎既 13秒

係泰仔打手

成事

黑平搞咩

Max P1 cheers boyssssss

Drink more water

Get in there Max!!!

估唔到今日pole to win嗰個係Max
Super Max!

串鳩廢秦

終於last lap

f1未到咁無良
要人再跑一次個圈咁慘

圖應該last man over the line

kimi

咁都有得吹奏

Ocon 爬咗頭喎

我麥

Super max

咸狗ultra black準備

Ric攞FL

19con又過到兒子喎

抗壓力高冇崩潰

完

40000 purple lap

全場最精彩就係啲煙花

麥constructor 3rd?

oh 最後個快圈比4萬搶左haha

麥記

4萬拎左個fastest lap

因為佢係返應該係既位

皆大歡喜

少少cut track就唔計個時間，即係你紫圈都無用
如果你cut track cut太嚴重FIA多數就加你5秒，紫圈也無用

Max!!!

垃圾兒子
Perez都唔知有冇位

屌四萬最尾紫埋

四萬紫圈

最戲劇性就係無任可戲劇

Congratulations Seb

我都好想去
屌你呀肺炎！

咁正喺eau rouge 睇

反而想問下邊到有博物館有F1車睇
甚至有得坐入去試下
等武肺完咗後去

Yes

係

四萬紫 lap

Ham中完之後好似回左塘

no grand slam for max

我麥BEST OF THE REST

無grand slam

出年四萬有機啦

根本佢都未好返

終於脫苦海離開垃猁

脫苦海喇VET

好似賽前已經Tune down咗Engine？

Zak Brown

best of the rest 老麥

以後都回。直到永遠。阿門

佢今場既目標係唔比素素再揸佢個架車威脅佢份合約姐

VET終於都唔洗再比垃利迫害啦

辛斯同牛奶仔

abu dabi個垃利館

下年橙平

Get in there Max

咸狗又拎尾彩

恭喜圖脫離垃利苦海

反正一早world champion 最後一場做烏龜都得啦

明明大牛好開心
不過有人要雞
睇戲咁

Smooth operator!

咁快又完季

幾時宣布踢走秦仔

回堂都唔太輸公公

又要等3個月

痴線佬組合

[咸犬必定續約!] F1 2020 阿布扎比站 討論區 5

今年過得好快

4萬係咪偷走咗個grand slam

Max!!!!

唔知圖會唔會donut

今季完啦好嗎
下季可以期待下

本田應該屌緊鬼

smooth operation

出年橙平+綠平 垃利咪得第五

VET winner of the day
唔駛再俾🅱️inotto 玩

Like A Rola Coaster

咁都吹到5個po

今年真心勁，勁過上年好多

yas marina就有